求狠批新手東京行程

第一次一個人去旅行 第一次出國
第一次自己plan哂成程野 會去4日3夜東京
但唔知頭唔知路 同埋想問下洗唔洗買pass個啲會抵啲

凌晨12點到羽田 先去天然溫泉平和島過夜or訓機場or巴絲有冇推介
DAY 1: 9點東新宿酒店放低行李>中野BOARD WAY>名代宇奈鰻魚飯
>東新宿酒店CHECKIN>新宿周圍行>土古里
DAY 2: 明治神宮>東京鐵塔ONE PIECE
DAY 3: CHECKOUT寄存行李>上野動物園>淺草
>東新宿酒店拎行李>機場23點機

咁PLAN會唔會太趕 ?洗唔洗買pass個啲會抵啲?

個鰻魚飯唔好食嘅 平個啲仲要多骨

多謝巴打 我簡果第2間

咁早去中野d舖頭未開呀

咁大獲

推介 白川鰻魚飯 早小小去排隊
係淺草 食完可以行雷門寺 再去中野

去個旅行都要人狠評其實都幾on9

平和島冇咩價值去 岩岩去過

主要想沖涼

洗唔洗買pass會抵d

多謝推介 去完中野 就拎行李去機場 唔錯喔

主力買野定純行下先？

去行新宿不如行埋池袋？或者去埋明治神宮行埋佢？

去上野+淺草去埋下町睇skytree&阿美橫町買藥妝?

明治神宮Day2會去呀
依家諗住唔去動物園 去阿美橫町

阿美橫町無野行架

唔係WO 都算有D野行下 有幾條街 有野食有野買
有D似女人街咁

諗住買3days pass 但唔知邊到買
係平和島 去 東新宿 中途有冇地方買
機場果邊又唔係24小時有得買

係地鐵站/機場都買到 啲機有中英日同好多唔同語言
至於買邊種就睇你點玩
如果去啲地方會經常轉搭metro/jr等等就買互通個隻，因為基本上好近既站eg1-2分鐘車程最平都好似140en左右1人（唔太記得幾en）所以如果去得chur又成日轉地點可考慮下

純粹係去掃貨先會去，之前第一次同fd去行左一個圈10分鐘就走左。fd就留左係果到隔貨買野，唔買野既我就去左上野公園行下。

btw，果到勁多中國人，無興趣掃藥妝行一轉就夠啦。

好似有手信買既？

真係日本女人街
印象中有i love JP tee賣
旁邊有啲醃漬食物賣 野食波街舖都有
但唔會特登去個度行街囉 我過涉谷唔好

羽田就有涼沖
唔記得1000yen定1500yen
沖30分鐘

明治神宮翻去東京鐵塔一個上就都玩完，加下竹下通
Pass買3days，地鐵pass廿幾蚊一日，上次我連埋skylinear機場來回上野加pass先呢個價，你睇下